中國傳統食物是魚生 香港人老一輩：生既點食 一於打邊爐淥熟佢

順德魚生

五華魚生

潮州魚生